公主爆料：喇沙仔 Edison 被罰留堂

plz described edison video 內容全集

Gum Hai Kui dei Gor music camp geh yut Gor night duo , Edison Ying goi Hai tam sun sin jao tong Justin Chu Gao Jor d gum geh yea Zhong Yiu pak mai video and send bei ren . As that video Hai Edison send gum jao ofc Hai Kui bei ren hum . That video ofc wui bud ting bei ren spread jao spread duo hui d high form duo . Gum d high form ofc wui chi sin and order Jor mm ho send that video . But that video really so jeng and send duo nearly whole school duo yau and ying goi Hai yau ren report Jor to teacher and teacher jao g Jor . At last Edison and Justin chu jao bei ren send jor hui gin Sai d principal social worker and 被停課 for ho chi 4 days . And Lsc Hai d camp duo Dor Jor teacher hui lei d students
But duo jong Mei gong yuen

1. ho chi wah jong yau video but mo mud ren yau ( mm ching chor)
2. Gigi Lau tong Edison broke Hai mai because of this duo mm g
(公主口述 ad 2 打)

屌你轉返做D人睇既文字先啦

真點加密

wt9

詳情請google:

公主：我想要Edison 條片

好撚難睇

火星文?

傻閪文，一係中文一係英文唔該！

以為學左隻生字可以拉近同名校仔既關係
點知呢篇出一野我呆撚左

有冇人睇得明成段野

識粵拼睇得明起碼九成啦
不過都係啲廢話嚟

睇唔明

Duo同dou都未撚識分係咪讀名校架

難睇過MK妹D火星文

真正係續隻字識睇 夾埋唔知做乜春
求翻譯

今鋪解密專家都俾呀公主考起

可唔可以幫手翻譯

Agger
睇緊都拼唔到個音，靠上文下理估到

粵你老母拼咩呢啲

全張圖都系字 x2

幾時開始連登D風化post咁佛系

留名睇全文

如果當年日軍中途島戰役既軍事情報加密係由MK仔女負責

我估美方應該埋伏唔到日軍

ren
新移民？

dont know up what

都睇得明
Edison同Justin 俾人停左四日課
見左校長、訓導

有幾難睇上面班友講開蝗語？

100分

cls我竟然睇得明(閱讀時間瞬間倍增)， 本身冇信心睇得明， 從來唔打呢啲字。

咁係佢地個music camp嘅一個夜晚到，Edison應該係貪新鮮就同justin chu 搞咗啲咁嘅野仲要拍埋video同send俾人。咁條片係edison send咁就緊係佢俾人貪。嗰條片緊係會不停俾人spread，就spread到去啲高form到。咁啲高form緊係會痴線同order咗唔好send嗰條片。不過條片真係好正同send到差唔多成間學校都有，同埋應該有人report左俾老師之後老師就知道咗。最後edison 同justin chu就俾人send咗去見曬啲校長同社工，同埋被停課4日。之後LSC (喇沙)係啲camp多咗老師去理啲學生。
不過都仲未講完
1. 好似話仲有片不過冇乜人有 (唔清楚
2. Gigi lau同edison分手係咪因為咁都唔知

大約就係咁，呢篇野好耐之前睇過

屌 睇得明

快我半分鐘

巴打讀翻譯系?

強

唔係，不過打開呢啲所以知，同埋好耐之前係askfm睇過所以知呢件事

Duo and dou, duo and guo 英文應該fail
同埋人係yun唔係ren, 支那

新一代嘅火星文都會變埋種

佢啲粵拼錯撚晒喎大佬

打錯字

有冇外星黎既朋友翻譯下

真係唔知點解啲人硬係鍾意串ren, 係唔係唔識英文

證明條仔係做開呢D野, 最搞笑仲有人幫條仔辯護

gigi lau又邊個

支那拼音後遺症
仲有tung變tong都係

依家細個會教普通話拼音？

屌你呢D撚係粵拼咩

即係有 hehe ??

有無翻譯

搵到了唔該

最多都係含過姐
no homo（好似係）

第日邊個話要推行廣東話拼音化就send段野俾佢睇

其實上年6月之前啲00後好多都支那化 renrenrenrenren

巴打有無興趣去FBI到見工

已經唔係火星文
直情係軍用級別密碼

好想幫條撚屌SL人UT裝返個速成

yale romanization of Cantonese
始終覺得耶魯易過jyutping
利申用緊耶魯粵拼

亂碼咁唔知乜鳩黎

好似話yo少少嘅名校生都會識

初戀無限touch 2020版
好彩我都睇得明啫

個個名校生都係呢啲咁濟

可能我老餅

都係打呢啲* 再自膠

ho e ming lor. lin dun jai gum dou ng six

其實唔使yo 係連摺友都會用

Tai jor ho noi la sai ng sai post cc toi ar diu

入門級重搵

重溫

冇人想知條柒頭啲野，又唔係靚仔，好想噁，唔該

人點解會拼ren
大陸仔？

佢個“hum”，究竟係咪含....

有冇justin chu 嘅樣睇

話時話 又話起咗edison底
起咗去邊

即係男男？

cmhk

超級加密

當代商博良

daan jing hai chung tung sin wui tai duc ming lol

平時講開中文 唔係講呢啲文

我玩IC Q嗰時都打過呢啲

Ngo d jung tung farn yi ng get, hai tung my other high school fds sin yung

越南文黎？

lei d ha ng hai gwong fuk heung gong, si doi gak ming gor d kong mun?

所以liv chan 又係邊個黎

係咪得我睇左頭幾隻字已經頭痛?

巴打正職係CIA定MI5?

好懷念以前讀中學多數都係用呢d文黎send sms

Hai

好多拼音都打撚錯

無人想知呀屌你老母

dou ok, tai dak ming
hor yi pai chui dai luk gou

up mud 9 睇到一半唔想睇

其實條片, 我印象中好似今年年頭二月已經係 Twitter 有人講過. 不過當時冇咁多 Detail.

依家咁睇即係話其實都隔咗好耐先至浮左上水面.........

有冇人知gigi chan係邊
ig 呢

同感......... 香港人英文我都係覺得應該適合 耶魯粵拼 多啲.

係咪講緊個條互含片？

比人hum(humiliate)

睇得明 曾幾何時勁中意打呢d文

含呀
Hum(ble)

Kui up mud 9

火星文就真

「識粵拼會睇得明」=「咁樣叫粵拼」？
依啲火星文 港女拼音 叫咩都好
應該有三十年歷史
單係依個Post都一堆人睇得明 重要有幾個人譯晒成篇

gigi lau ng hai chan

Native speaker好多

Bin gor hai Gigi Lau
Yau mo yun tung Ngo gong

Kei sud ngo gok duc yi d Kong girl english hai cultural heritage
Hai hk yud gor Hou special geh yea lai
Gor si protest dou hai use Kong girl english as mun suen lah

Yan ian yen ren 都係人咁解
名校圈子就係咁溝通
基本上冇人唔識
利申名校

呢個正常喎，跟住讀睇得明

聽講單嘢傳咗幾個月 係old news

Gigi Lau 好似係ex
同Gigi Lau分手先同 Hilary Chan一齊
好似之前見到有個post講過

Diu nei up meh lun yea
Tai duk ho sun fu ar

即係含撚條片都係個喇沙仔黎？

用呢啲文得我見過兩種人
一係名校一係mk

diu na lo mo

中文都唔係好知佢講緊乜 咩比人貪
Justin chu係男人黎？搞啲咩野要拍啲咁既片
識睇 但睇個陣懷疑自己係咪拼音差左咁多
原來真係唔知佢講乜

對唔住，係我打錯，係俾人含
係中學同學黎

Hai tai dou ng hai tai duo..

姐係edison男又啱女又啱 之前比justin含？
屌你老母 專心食仔啦 連女都比佢食埋

sik 呀
on9

Yau arm ar imagine ppl use ni gor post as an artefact and study hk ppl would be gao siu
i rmb the debate of using tui or teoi

仲有片
唔通有片可以好笑得過南山南

點解我睇得明

睇得明呀

Ming jau duc la on9

dak呀 diu nei

justin chu 同 EDISON 互含? 唔明

係edison被jc含

咁正常喇 連登係慢D

咁justin chu 係?

係咪手快打錯
我冇咁好心機睇
好亂

應該就係佢中學同學

正想講 用ren

Edison 搞基？

零零後 由細到大識講唔識寫拼音 普通話（國語）好低分

咁平時我哋人名同地名嘅拼音係咩？係咪香港政府拼音系統？

男女通吃

咁都係最近大爆發 上晒全香港 佢兩個慘啦

點解「我」係wo not ngor(娥）

屌你老母依家啲細路唔識chinglish就咪打啦
ren ren ren ren你老母咩
duo你老母咩
Yup farn hui nei lo mo gor cunt hok farn the right way to use chinglish sin lah ngo diu nei lo mo gor stinky cunt

解讀完都係唔知咩事
呢個係衰十一前傳??

好多蝗語拼音

真係好顛中學就已經食女又食男

要識廣東話仲要加懶音自己作+少少簡單英文
冇對照表
同一隻中字可以唔同音寫法
要同一班人打開睇開先會明

好快要好似支那人咁用拼音第一個字母嚟代表個字了
學定先都冇壞

又中出又slut又搞基又搞姐姐又彈結他又唱歌又衰十一又名校又影閃卡又拍mv

有前途

我起初以為我英文差到連一篇文都已經睇唔明一句半句

睇睇下先發現

唔知好耐冇打
打快左個腦load左wo
Ngor應該先多人打

有冇片gigi lau 咩學校？fb?

公三小

唔識拼音 特登Google淋病gor name copy and paste

我都唔知，讀理科唔理咁多
但係香港好多街名都係鬼佬同英文嚟，冇得咁計

唔係講笑
真係有d似
越南同廣東根本同一批人
明代戰亂都有人去哂東南亞
早排有個post講越南定附近有個供奉明朝祖廟
有幾個支那妹著旗袍影相
比人屌番出去

Wan chai tai Wai 嗰啲呀

gigi lau係咪培正嗰個

但中文字呢d係特色

應該係培正 之後去英國讀書？

其實關唔關流出單嘢事？之前又話條仔讀緊科大？依家又返去中學停課 定係我自己一直都搞錯曬？

十幾年前用緊嘅拼音今時今日仲用緊

原來一年多前

sau pei lah fai cai ！hei mah ngo sik

蝗拼咪wo 你見佢人都打ren

唔識普通話拼音先難明
「人」係ren，「重」/「仲」 係zhong

呢單又係咩事講緊男男嗰單定又係另一單新嘅

條友Bi?

應該係密碼學

童， 湯， 個音差好遠喎

含但非基？

支那拼音-ong同粵拼-ung同音

推

Dllmcfg

名校文化就係咁，當你7年中學日日都係打+睇呢啲錯嘅拼音，就唔會覺得難

8月暑假
濕尻肺炎又停緊學
點罰留堂

有無人翻譯
難睇到仆街

2. Gigi Lau tong Edison broke Hai mai because of this duo mm g

個broke即係 扑？？

成句係
Gigi lau同Edison扑係咪因為咁唔知？？

呢D先係路 睇得舒服好多

圍內啲創作語言黎既
街外人要哂時間睇得明

有冇連登解密組幫手

你點知人哋唔係喺FBI度做

講真以前讀中學都覺得係火星文，當入到u最後都會學識

又英又普又粵

漏咗中被停課 精髓所在

留堂屌埋miss

REN佢老母咩支那種

唉大日本帝國如果等mk仔女既出現先至將香港併入大東亞共榮圈，要佢哋效力帝國，咁大東亞共榮圈就會國祚皇皇萬世榮

nei sin m sik ar sor haiii

名校之chinglish

垃圾band23籮底橙先睇唔明

Up乜9呀屌你老母睇撚死人

有幾難？

講人話啦 屌你老母

戇鳩⋯⋯

屌，識人廿鳩幾歲都係咁樣wtsapp，好好地傳承傳統語言唔得既...

你用番解讀gong fuk heung gong shi doi gak ming既logic就應該會明

唔明，咁佢send出去姐
整成演唱會版再傳開去係咩人

係呀 去到英國六親不認添👍🏻

名校界嘅人 讀德望
個頭大到成個et咁

喇沙d英文都咁撚屎

有片未

又係Edison

有7-8成睇得明
呢D係大陸拼音加上廣東話
有D人話係香港人
我只可以話佢係拎左身份證既中國人

呢度係越南？

寫呢段嘢嗰個支那人嚟？人係ren?

我寧願睇番迷失在這場愛情遊戲

係咪衰十一就唔知，人地鎖埋房門扑嘢關你間學校咩事？分分鐘d阿sir都係收工去洗樓咋，理得人著校服打飛機定扑野？買件皇仁校服返黎打飛機都得啦

又蝗語拼 又粤語拼 又英文...
想點撚樣

好易睇喎
利申傳統名校出身

你用decode guong fuk heung gong shi doi gak ming嘅logic睇就會睇得明

乜撚野文

上到大學都好撚憎啲名校仔喺到打呢d on9語言

屌你老母 垃圾字

順便講下，上到大學，唔該名校仔唔好expect人識呢啲火星文，用返中文，呢啲圍內打飛機文化真係好on9，毫無美感。

睇到我勉強睇得明

最尾唔係應該係h咩

係含人定被含嗰個

屌你老母仲衰過吾系甘牙

up what 9

互含

+1

根本唔喺英文

睇唔明，難聽講句似泰文

名校加密法

gigi hide jor ig acct lah
but kui bf acct still here

應該列入香港文化遺產, 同MK妹一樣
利申識睇

眼殘打錯左

都拼錯幾強音

條仔唔錯，女嘅就

鬼識睇廣東話讀音，翻譯中文啦仆街

係乜嘢事？

邊個係Justin....

幫edison含果個

係咪就係殘廁含撚嗰條片

無片講乜撚

冇新片就算啦大家都係想要片only，冇興趣起底

agger

其實廣東話拼音有幾難明
名校好多人咁打字
當係人哋學校文化啦

依個post好似無show block user5毛表示睇唔撚明呀
Btw好似話仲有片未流出唔爭在share埋啦

停課英文都唔識 冇腦mk妹

佢地初中去 camp,朱同學幫Edison含，比人發現左

名校仔學好d英文有冇咁難

我睇唔明啲英文

咁都有翻譯

仲有tong 同 tung都唔識分

justin係幫佢哥個？

send bei ren

係咪新香港人扮真香港人fail

有啊條片係男廁門口含....
不過唔知係咪真，冇樣
係就真係覺得條女陰公

Thx巴打

Zhong Yiu pak 以為人名嚟

我肯定國安部超級電腦都translate到hang機

睇過

又係叫Edison
咁橋嘅

辛苦晒

Chinglish都算，用乜鳩大陸拼音 ren乜撚

我冇錢啦所以我求其去咗間罨耷嘅米線舖一個人食晚餐

但係我意識到個地方太污糟同埋罨耷

同埋周圍嘅人都好污糟同核突

所以我認為我嘅食物都好核突

同埋有一秒我想嘔

同埋我放棄進食

同埋我喊咗

因為我好慘

最常見應該係ngo?

正到飛起添啦

又wo又ren 可以去做譚仔

咁正既野我點會留底

火星文點撚睇呀，打果個係咪智障㗎

好撚得閒同人睇拼音？係咪ON9

連登翻譯博士

普通傾計打一兩句都仲ok 但成篇文咁長 打又打得辛苦 睇嗰個仲辛苦

有冇ig

我就打開ngo 不過兩個都得嘅

依d 名校大撚把依d 野啦 男屌男屎眼都有

推
好大碌

勁喎

而家 d小朋友好多都鐘意咁打
尤其英國返黎個班仆街
利申 對得多 唔知做乜鳩
次次都要諗佢地講乜

寫乜春

光gwong
時si

Ngo啊 wo咩wo

唔好講話依家 以前讀U已經好多LOCAL女都係咁打字

學到野罨耷

咁耐之前嘅嘢講出嚟托咩

no homo都唔識
依家啲連登仔係唔識英文定係無啲幽默感

唔係咁用 你柒左就認啦

同連登仔玩英文笑話真係算9數
你自己上Reddit睇下幾多人講「講咗no homo就唔算Gay」啦

紋撚左咩係心口

大陸拼音

哇 more

名校文化

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

其實男名校好多呢人，好聽叫不羈，難聽就係hihi,屋企有錢日日都係玩，玩得耐就悶，就會挑戰d刺激野，仲有就係喇沙仔出去玩，d名校女係自己走埋嚟，情況就係金融才俊落老蘭玩一定有女食咁

我呢d讀邨校 男嘅淨係識打波睇波 女嘅掛住追劇追星 好少少果d都淨係識識書 入到大學先開始震撼教育 發現原來有咁多野可以做可以學

講"no homo"嘅doer係呢句句子嘅subject
所以當一個人做左某樣gay野再講no homo 成句其實係"I am/we are no homo" 入面嘅行動者(I/we)係no homo嘅elliptical subject
所以no homo呢句一定係由行動者自動講出
舉個例 而家兩個足球員擁抱 你係球證睇到佢地攬之後加句no homo 係人都唔知你up乜春 因為你唔係involve落呢個行動入面

英文底唔好都唔洗搵啲外國slangs認叻攞虛榮感嘅 行行出狀元嘛 層主加油

人哋中一玩到中六啦，經驗多過平凡人

你無事吖嘛
「英文底唔好」「認叻攞虛榮感」「行行出狀元」
係projection定係點呀港大頹科final year

我都送句「加油」畀你吖

咩年代......而家已經好唔同，twitter大擺野睇

怪自己出生錯年代

有料爆？你都係校友？

都要睇校風
喇叭仔成績差果d真係讀到成pat屎咁
反正屋企有錢，個個讀唔掂就去外國讀
db仔真係正常好多，因為真係讀書

DBS都有好多好狂，而且DBS有買人，買返黎個班有好多band3質素

喇沙會入面讀書叻嘅st joe,LSC,陳瑞琪，LSC真係出名玩得狂

join school programme 果d明張目膽flirt d 囡囡

名校版火星文都而家都仲咁多人打

正正經經用粵拼溝通唔撚好

一年多前?

你都幾得意 曲線應你都可以扯去英文水平嗰度
我英文好唔好就唔係好知
但算係喺London同local同事做咗幾年嘢
身邊有兩個brit best mates
同local 拍下拖咁啦
我地通常用手語溝通

屌你 望一望d字已經唔想睇 有冇翻譯

係咪想學justin bieber差吸毒

巴打好大壓力喎
休息下啦

你覺得「含但非基？」依句嘢邊一個部份表示咗係曲
一句質疑句再加粒膠要睇得出係曲
應該唔止要識手語 重要識讀心

認真你就輸了

標準化嘅拼音易睇好多（given你有學過，唔難學），又可以標埋聲調

係咪讀名校要讀埋密碼學

CLS
真係睇得明

post主PIN呢個唔該

講明圍內打飛機 垃圾唔識拼音

講多啲

陳瑞琪唔係跌Band跌到唔知去咗邊嗱咩

send bei ren 唔係yan咩

咁喇沙仔有冇屌埋gigi Lau
Gigi Lau有冇嬲冇得比喇沙仔內射

當呢到fb？屌你老母洗正經post

支那語"ren"
成篇野又英又粵拼又普拼又有啲唔係粵拼嘅外星文
睇咗幾次都叫明嘅 整緊解密俾大家 等等

好亂呀，我睇緊gossip girl（or boy)？

紅色字嗰句唔sure
自己加咗啲標點，分咗段，為咗文句通順改咗啲字眼

樓主pin this

原来上面已經有人翻咗 冇pin到唔知
柒咗

完全唔明

到時日軍都睇唔撚明

gong real kui d chinglish jen hai ng dor ok
yen jao yen, da ren, hai mic on lun 9 ga?
chung yao gor duo, eason chan gor concert meh? dou on lun 79
0 fun re composition la on lun 799

send bei ren

點解會有蝗語拼音

樓主好撚癲

依個真

利申:唔明點解啲人咁鍾意貪方便用一個唔齊全嘅Yale romanization而唔肯花一兩個鐘好好學返lsk粵拼

唔算好靚仔
但加埋身高，冇得輸

因為佢寫嘅係「禾」﹐即係5P字

睇撚死人
英國翻嚟d fd都係用依d垃圾字
屌到佢地依㗎唔用

上文下理呢個HUM似"恰"多D
咁就梗係佢比人恰
個人見解啦

曲定直阿
喇沙會最勁果間居然唔係喇沙?

好明顯比人恥笑啦

humiliate都岩
睇番原文根本無寫HUM
原來係意譯
咁一定係你岩了

MK妹：AF Dei Kui Kuet Fat Shui Yuen
美國佬：噏乜鳩
山本：好嘢又然

推廣正字文化嘅反面教材

想睇

上到大學全部打呢啲啦